\chapter{Типовая конструкция скважин}

\section{Элементы конструкции скважины}

\subsection{Конструкция скважины}

Минимальное описание конструкции скважины по которому можно проводить расчеты 

\subsection{Эксплуатационная колонна}

краткие сведения по типам и характеристикам труб применяемым в качестве эксплуатационных колонн

\subsection{Колонна насосно-компрессорных труб НКТ}

краткрие сведения по НКТ

\subsection{Обратный клапан}


\section{Инклинометрия}

Описание как задается и как может быть рассчитана инклинометрия по скважинам - в том числе кривизны и прочие параметры